L'Alien Kuyay exhibe fièrement les marques distinctes de sa race en présentant une teinte pastel sombre de son pelage, contrastant avec les tons plus clairs de ses congénères, et ses yeux d'un vert éclatant, presque fluorescent, qui dénotent une intensité déconcertante, se démarquant de la tendre douceur généralement affichée par ces géants paresseux de la jungle.
